老婆係Jessica. C係咪真係想日日做？

名模Jessica C.（JC）於社交平台宣布懷有第二胎，她於聖誕樹前拍片，先表示老公安志杰（Andy）送了耳環給她作聖誕節禮物，隨後就表示懷孕，用手掂住肚仔，仲加咗紅色禮物絲帶，示意bb係一份聖誕禮物，她寫道：「Very grateful for my Christmas gifts!P.s not from Santa。（好感激呢份聖誕禮物！）」她更hashtag了第兩個bb，拍攝時全程笑晒口，難掩喜悅，更獲不少網民恭喜。

JC與影星安志杰（Andy）於2015年馬爾代夫訂婚，去年三月未婚誕下囡囡Tessa，今年十月於夏威夷舉行婚禮，囡囡更做花女。JC一直都恨有第二胎，早排JC與Andy出席活動時已講要日日做，仲話想造聖誕bb，原來當時已經懷孕。現時懷孕三個多月的JC，跟足傳統三個月先宣布喜訊，怕bb小器，JC向東網表示：「我好開心同好興奮，未知性別！」JC仲揀平安夜宣布，Tessa要當家姐了！

JC接受訪問時表示：「我好開心同好興奮，未知BB性別，今次係預期之內，初期冇胃口，之前個肚都係扁，今胎特別攰，12月嗰肚先脹脹哋，依家15周。」而經理人表示：「因為第一胎雙方家長都想見證，所以大女Tessa喺美國出世，今胎就要就Andy工作檔期，有機會喺香港出世。」

係

假波

唔係拆左彈喇咩？

哇！

日日都要防偷錢

鬼妹仔
西冇毛
可瘋狂奶
成條利伸入西loan

一日最小三次

問呢個問題，你係唔係不舉？

一日起馬九次啦
起身一次
食早餐一次
返工前一次
午飯酒店三次
放工廁所一次
晚飯前一次
訓教前一次
哇 屌！精盡人亡都低呀

佢老公仲正

P.s not from Santa